海璇「鳳凰樓」4房大戶1.53億沽 呎價首破7萬大關創新高

海璇管理費每呎5.98元

新地(016)趕2019年完結前推售天水圍新盤Wetland Seasons Park之際，旗下北角豪宅海璇，透過招標出售1伙4房大戶，造價達1.53億元，呎價7.34萬元，銀碼及呎價均下項目新高紀錄，呎價同打破港島東最貴呎價成交。

按一手住宅成交紀錄顯示，招標售出單位為海璇第1B期1座17樓A室，實用面積2,083方呎，另設有456方呎平台，單位屬4房連兩個套房，成交價1.53億元，實用呎價首次突破7萬元大關，呎價73,469元。單位為頂層對下單位，屬俗稱「鳳凰樓」。

1.5億喺福建買層2千幾呎嘅樓 有幾弱智先會咁做?

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER